有冇絲打尋日港島東搭貨lift跌左八達通

自己去管理處認領

巴打得唔得

你自己去管理處問, 跟據目擊者話係絲打